覺唔覺得中國樂器好廢？

幾千年歷史都無件低音樂器
中樂團要擺Cello同Double Bass
咁到底係中樂團定中西樂團？

編鐘？

系-_-